鬼又好 唔係鬼都好

屌你老母關我撚事咩！
我著咩色衫去接機送機洗唔撚洗你出批准令啊
唔撚洗啊嘛 咁就做啦
咩叫攬炒啊？就係要港共一齊收皮啊嘛
我地真係冇野輸架喇 同埋唔可以輸架喇
你可以唔贊同
但請你點都要支持
並非勇武 也不是和理非
不是前線 也不是後排
但我是愛香港
請不要再標籤 不要再分類
我地 真係輸唔起

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

核爆都唔割呀！